是國家太亂 人民才上街抗議

咩節目黎

人大多不願接受真相

一定係，民生好點會上街，貪熱？

(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

民主黨人稱親身到陪到醫院，如屬實應追究政府

只係太傷心

鏗鏘集

Thanks bro

推

又幾有道理

真係想喊

完全正確

但好多人仲未明

.......................太亂了

推下個前因後果先